咩話德甲一哥 比隊英超15名贏四球

德甲一哥得咁多料咋

因為德甲班兵一打起就比英超買晒

五球

up佬比福撚
包皮比T仔撚

福>包
T > Up

一轉442即刻狂輸4球
拿高士文垃圾到

國內一條蟲
國外一條龍

5球都越位
仲好意思

12m都越左 sor

以拿高士文種打法，一係唔輸，一輸就大大獲，見怪不怪

福同般奴一落場加速，萊比錫就追唔到咁

無力喇大佬

臨尾幾下連卡雲尼都係空哂

點解拜狗掃鳩車熱嗰陣唔見呢啲post

證明德甲除咗拜仁都係吹大咗
暴聯高層唔買辛祖、Upamecano係正確
根本overvalued